身邊的聲音祝福我的一切~

~~~~~~~~

....

無人識接sosad

我已聽厭你說我那樣美麗...